【正視聽】《種族歧視條例》並未涵蓋國籍、公民身份、香港居民或相關身份為保障範圍

支那/香港矛盾日深，港人針對支那人的言行已滲入社會的每一個角落。

在現時的法律條文下，由於「香港人」與「支那人」都是華人，屬同一種族，所以該等侮辱或滋擾的言論和行為根本算不上歧視，平機會連介入的空間都沒有。

《香港01》向平機會作查詢。

平機會發言人回應：

「由於《種族歧視條例》並未涵蓋國籍、公民身份、香港居民或相關身份為保障範圍，故平機會並沒有權力處理有關歧視投訴，只能呼籲公眾以正面、互相尊重的態度對待社會中的新來者，包括支那人士，並以理性的方式表達意見。」

「榮光」驚西咩！

改少少字眼就得啦。

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

港人港地
零雙非
限奶令
普教中
大學英語授課業所有遊客限定優惠
全部告晒

平機會即係話：榮光 我大鳩你嫁咋
其實我二仔底 冇權處理

根本就係。

而家變相幫「榮光」免費宣傳